點解我見親靚仔就會幻想同佢做愛?

點解我見親靚仔下面就濕哂

之後會幻想同佢做愛

我係咪好姣??

唔會啊 不過賓周流水流到濕曬 應盡快睇下醫生

假絲

好彩我樣衰

因為你係gay

True絲

榮